有冇人覺得最近熱浪變左味

又唔夠脆 味又怪怪地幾個地方買都係咁

四洲我係你就唔再幫襯啦

卡樂B係四洲架，藍架，食入口薯片啦

藍，不了

夏天熱浪改變熱浪